搞遊客定搞文宣呀？

塞閘咁下三流係你地做架咩？
本身係文宣呀...？

大家有個共識喇